妳推走了他，他為了妳而改變，將來...妳願意重新接受他嗎？

我廿年內向嘅A0生涯，份人唔夠成熟 激嬲咗佢之後淨係識認錯但係唔識氹返佢；聽完女仔講唔開心嘅事除左幫佢分析之外，唔知可以講咩去開解佢關心佢。講咗試下相處一個月...今日佢話變番做朋友算啦

巴絲打們都可以分享下經歷，或者教下我呢隻迷途嘅羊仔。我好想改變到接近佢心目中咁樣，但係唔係淨係為左佢，亦係為左自己，想自己成為一個更加好，更加識照顧女仔嘅男人。

雖然你依家唔想繼續，但係如果有人為你改變，而幾年之後佢番黎搵番你而你又未開始一段關係，你會唔會俾機會佢呢？定係會因為以前say no 而唔會俾機會佢？

借個位呻下⋯⋯：媽，你怕我中學拍拖，迫我由b1男女校轉做b2男校仲要無聯校...媽，你個願望好似成功到有啲over咗 雖然我內向係主因